獻比黑警發達大計

你做黑警, 無非都係求財姐
諗辦法令場運動永無止境, 人工就可以越黎越高, 你地就越發架啦